今晚睇李算唔算係華語史上最好睇既talk show 節目？

算不算？

太多英文
唔岩啲低學歷嘅人睇

低學歷既人走去學人睇HKTV啦屌

華語史上抄外國talk show抄得最撚柒既垃圾節目